有冇做飲食既講下 點解每次加單都要等咁耐

飲緊茶 加單等左半個鐘

要你等耐d、等你唔好再加單